［Welcome 普daddy!］車路士球迷與祝福全港3萬隻強姦犯及高官死全家討論區

Hawk's Group

乜撚野topic

On9 topic

收到風普daddy好快黎

不如開過

On9 topic 搵人開過

［big six私家雞］車路士球迷與祝福全港警察及高官死全家討論區

咁麻煩架你地

On9 topic 拉

肯炒林狗未？